163高有無可能仲有得高

想死

樓主幾多歲

收皮啦 矮仔

樓主係10後就有機

樓主番緊工定做緊野

其實做人唔駛咁灰嘅，163都有你嘅長處

屌， 矮仔收嗲啦，我條賓周都長過你啦

19歲仔 好撚想死

21歲前都有得高

163.2cm 不是夢

努力讀書吧啦巴打

啲人話25歲前仲有得高

未必高到 樓主注定矮仔一個

早上游水，夜晚打籃球，做到23歲，應該有170

有錢話知你幾高，努力搵銀吧啦

趁而家打多啲籃球 飲多啲牛奶 一年應該有1米65嘅